恒管畢業生受聘摩通

【本報訊】前稱「恒商」的恒生管理學院（下稱「恒管」）昨舉行首屆畢業禮，有畢業生前年放棄香港城市大學學士課程，選讀首年推出自資學士學位的恒管，終獲實習僱主摩根大通聘用，可說是打破非八大畢業生出路欠佳的「魔咒」。該校日前與公開大學、珠海學院、東華學院及明愛專上學院四間本地專上院校簽署學分轉換及學生交換合作，校長崔康常表示，計劃明年提供三十個通識課程予其他院校學生選讀，平均每科提供五個學額。

新宿舍增宿位七倍

恒管有望二○一四年再升格為私大，崔康常指學院上周獲批地興建學生宿舍，料二○一四年落成，提供千二個學生宿位及二十多個教職員宿舍，較目前約二百個宿位大幅增加七倍。

雖然恒管未升格為大學，但該校首屆工商管理（榮譽）學士課程畢業生李嘉瑩，當年完成城大會計系副學士後，未有「直升」該校修讀學士，選擇在恒管主修會計學。李現於摩根大通負責基金管理，月入萬五元，較不少大學畢業生高。她表示，「恒管喺三年級暑假安排我入摩根大通實習，之後一直喺間公司兼職，畢業後搵咗三份工，公司就通知請我。」

Ibank

Ibank洗廁所都叫做ibank既

都係得一個姐

月入萬五 打錯？

基金管理

有畢業生前年放棄香港城市大學學士課程

當年完成城大會計系副學士後，未有「直升」該校修讀學士

究竟係有ugc offer放棄定無offer先去恒大?
不過我相信一定係放棄ugc offershitty呢啲垃圾點同HSMU比

Asso仔+恆大=ibanker

你班垃圾八大仔收皮未?
恒大輕鬆入ibank

Return offer

fund administration
直譯都係基金管理

選擇在恒管主修會計學。李現於摩根大通負責基金管理，月入萬五元，較不少大學畢業生高

恒大仔grad咗，一係入ibank，一係拎AIA MT offer，個個輕鬆年薪百萬，你地八大仔grad咗咪又係乞食

萬五定五萬？

見過以前年代有uncle top-up degree入ibank

估唔到宜家仲得

係咪好難炒人

你肯捐個西出黎，冇話唔得

笑左
真係做investment 既intern都五萬中

真係做ibank打雜都可以話自己ibanker

ibank打雜唔係ibank呀?
你班八大仔唔萄葡得咁多

係咪恆大畢業生？

老老豆豆，人地都冇話自己做ibank

jp morgan點睇都算係comm bank

好似好勁咁
有沒巴絲解釋幾勁

咪月薪萬五囉，夠勁未?
雖然聽講三大仔ibank intern都唔止呢個價

幾時有自稱過係做緊ibank先？

ibank都只係得萬五蚊人工

asso + 恆大

咁global markets 都絕對係ibank入面既重要function
只係ibanker係for ibd班人姐

又要射了

派咩膠啫 睇你都唔係喺MS或者JPM做
歷史上JPM就係comm MS就係IBD
JPM IBD當然唔係大

歷史係咁
不過睇下league table 先講

Jp太大規模 又有corporate banking 客就算分拆完再整個ibd出黎都唔難
再講 係香港 asia佢業務都係投行業務 PB AM 為主
要叫佢做comm bank真係講唔過

話JPM唔係投行個啲係咪為嘈而嘈咋

...

萬五都較不少大學生高

做back office

基金管理得15k? Bo都30+啦 篇野想點撚樣 證明恆管都可以入到ibank？

呢個post每年365日都出 係摩根資產管理
半年contract既trust admin 同文員差唔多 負責data entry...
做九號牌野 同ibank九唔搭八
美國摩根大通有retail 唔通做teller又ibank

等我以爲幾勵志
原來做fund admin

入ibank月薪萬五都好酸?
三大仔ibank intern double人工都唔止

Hsmc 就算入gs/ ms 咪又係打雜

laugh die me

屌 我朋友未畢業defer 去返半年都6萬個月
萬5 會唔會少左d
不過我唔知佢咩職位 淨係知讀商科